Geef me de krant en luister.
Voor Miss ------, lees Miss Smith.
Mijn eerste toont de rijkdom en pracht van koningen, Heren van de aarde!
hun luxe en gemak.
Dat is _court_.
Een andere kijk op de mens, mijn tweede brengt; Zie hem daar, de vorst van de zeeën!
Dat is _schap _; - duidelijk zoals het kan zijn.
Nu voor de room.
Maar ach!
verenigd, (_courtship_, weet je wel,) wat omgekeerde we hebben!
